寬頻手足請入

粉嶺花都廣場找報價
請出招，thanks

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送The Club 積分^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

HKT用戶專享優惠價：最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋新聞
至抵價＄224^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

限時登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

手足價

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

98x36送3
69420567
有線

⭐️HKT/網上行Netvigator 1000M光纖優惠⭐️
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻優惠歡迎查詢

指定公屋1000M寬頻平均月費低至$105*
指定私人屋苑1000M寬頻平均月費低至$138*
💎登記指定計劃可享迎新禮品1份
⭐️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⭐️2. 2000 club 積分
⭐️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⭐️4. Logitech Wireless combo MK270r
⭐️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⭐️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⭐️7. Now e now爆谷台全年通行證

*須受有關條款及細則約束

[b][size=4]NowTV優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞免3個月月費
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
優惠查詢24小時專線
WhatsApp📱

難銳個蝦

HKT/ 網上行10月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

以下係10月份(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期24個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉

2020/10月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

10月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
(網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️)
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
(網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️)
1000M合約期24個月月費低至$398
送亞洲娛樂組合
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

巴打, 我有個朋友係黃既, 幫你跟到足。
HKBN報價
⭐唐樓 村屋 單幢私樓
公屋 居屋 ⭐
保證最抵
Wts:
Tg:
新裝/轉台/續約
**藍絲唔好幫襯

🔥HGC寬頻限時優惠🔥
🔥10年寬頻服務經驗🔥

特選公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

🌈轉台特別組合計劃
🌈$99-$139 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

🌈2.2G一家四口寬頻計劃
$169🌈

🌈🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈🌈

🌈🌈私人樓月費$109起🌈🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225

JASON

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

已搵到適合，thanks